大家樂都有優先座

不嬲有啦

多廢老去ma

係咪預我食食下要讓座？

優先座就我以字面理解:2個人同時見到一個，佢係廢老就讓佢坐先。食食下都要讓既話應該叫讓位座。利申 閱讀u

其實如果遇到廢老，都唔會同佢爭位
如果係要爭嘅，貼張咁嘅紙都阻唔到我架

由得班廢老去拎杯免費水坐一日囉

Wow

而家d優先座多到一個顛既地步
小巴又有餐廳又有電梯又有
勁on9

我食完走咗，個位咪又係俾班大陸雞坐咗

所以我企係到食好耐啦

電梯都有優先企位

比我會搵個盤遮住佢 照坐
呢個反智既年代 唔爭在整埋咩關愛座小巴 排隊有關愛隊 公園球場整條關愛路 戲院整d關愛位 book場打波整d關愛場

機鋪都唔差在啦整返個啦

酒店整關愛床位

扑野關愛座

殯儀館都整個關愛位

咪撚食喇 on99

殯儀館呢個笑左

比關羽同晚晚打老婆呢d人坐

食食下野要即時起身？唔起身會比人影相上FBI 公審

電梯點撚樣優先

使唔使啊？邊個天才諗出嚟

會唔會其實大家樂都係被迫

幾時叫雞有優先屌
屌屌下要抽出嚟， 十分關愛